理得你係有冇爆鋪，但議員/政府呢？

其實大家都成就解鎖左
下一步係米可以政府部門/議員家開花？
佢地好大權！千其唔好咁做！

推

推唔到